(選擇困難) 一百萬新車左右有咩車速度好過model s 100d

弱智黑警

出面睇4個reply 入到黎乜都無

(選擇困難)
2020年連登車台最膠第一位
廢清SIR
活狗

俾人笑得多揸電動輪椅想玩第二啲？

110過氣

弱智黑警post

110既極限已經到 輪到你P85D發揮啦

日本車又話cheap
vw 又話窮撚揸咩歐洲車
韓國又話歐洲山寨鋼水差
bba 唔洗講 有個撚字既
其他車又話小眾 一整就搵零件搵死你
Tesla又話電動輪椅

有咩車揸得？

唔怪得無左幾個reply
返去玩你d傻閪手機game啦死毒撚

你真係怕俾人笑日本車咪買返㗎 NSX如果你有錢

紙紮燒最快

尾速幾乎架架都高過

外國黎講係

LS500h

m2c ttrs rs3 除左燈位起一下，其他都快過

黑狗

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER (過彎)

咪鬼理個假膠啦

講乜撚姐 每次開po自己心入便都有個底 討論條撚

Pre WLTP版TTRS/二手R35
除咗0-100外 全面屌打

同人皮車幾時有幾可靜止起步丫

條友根本唔係渣tesla
日日係到出post 引人屌tesla